有冇人睇好李城做第七隊強隊？

班主肯俾心機搞 人腳又唔差

愛記駛啲錢買埋啲濕尻 個教頭又濕尻

狼隊

個教頭幾襯返隊波

西咸啦
佢地好多勁人

曼城退休隊都唔會弱

anderson lazzini antonio

本來西咸有機 點知出到黎唔太掂

有羅渣士夠啦

BR

英格蘭Big 6 = 曼聯 布力般 阿仙奴 車路士 曼城 李斯特城

時機過左